食老麥根本同飲喜茶一撚樣

都係幫襯中國公司
除左發起擺食既巴打
其他照幫襯又堂食又玩店員既變相咪叫人幫襯
同打手有撚分別 屌你老母
利申：轉左中國公司後自己冇幫襯過

但我用同樣價錢係m記可以叫個餐加雪糕

飲茶用飲管又係戇鳩